何wayne充分解釋兩球12m判決 一巴巴車落班迷朗到

第一粒黑哨12m
9:40
馬斯手部動作輕微
尼日利亞球員本來就無進攻機會 完全無理據 判12m

10:50
第二粒 無吹12m係正確判決
盧祖 波打中手 令到尼日利亞有黃金機會 但射失
由於得益 所以係唔需要判12m

一條片輕鬆一巴一巴車落D盲反到

而家阿根庭比人黑左一球都未出聲,班狗仲要惡人先告狀

推

盲反狗不敢面對 只敢默默留下負皮

00後學生朗粉
準備全面進場

而家d 00後真的唔掂

因為有得益唔判十二碼

笑 成條片係咁提美斯突破足球理論
咁阿根廷無左美斯 突破唔到足球理論 係咪以後唔洗贏波
又或者咁講 美斯係咪剩係可以突破足球理論先帶領到阿根廷贏波？

條友用突破足球理論用到走火入魔

靈感男神

又靚仔，又識波

記得撳廣告

咁冇理由射完波又有12碼 佢個機會仲好射過12碼

好有道理,撳幾次廣告了

連登反何Wayne
樓主都Post實在太勇

何Sir 季初估中曼城第一，上屆冠軍車仔第五
反Wayne已經潛哂水

何sir實係美c迷啦 幫住唒

係犯規就犯規 十二碼一定要吹停冇得益架啦

利申 冇睇球例

牙朗入三球迫和西班牙，何sir：個人能力姐，遲早害死葡萄牙

小花入一球幫阿根廷贏尼日利亞，何sir：突破足球理論，球王再臨

佢好似係大巴拿迷
成日話佢靈感男神

佢提過今季有4個靈感男神
C神，夏神，美神，戴神

山神呢？

係沙漠同自己D狗玩緊
點靈感上身

第一時間無吹停比左得益(黃金機會)，已經唔使睇var，要睇var就唔應該比得益

彈琴係

未去曼聯之前係

去左曼聯何Sir話佢極速回塘

朗狗

十二碼foul就foul 無得益架

咁而家無foul呀麻

其實依啲馬後炮式講故仔 有咩好聽 ?

場波你唔撚識睇咩 ? 要靠人賽後評 ?

鬼唔撚知 美欺嗰粒波 係好撚重要呀 ?
美欺入左波 就賴醒話之前無怪佢 , 邊撚個唔識講 ?

係波狗啲小朋友先鍾意聽故仔

依啲賽後評 真係不敢恭維

又一狗仔不願面對

feel到谷住谷住

乜撚野 不願面對 ? 面對咩 ?

我又唔撚係 反美欺 又唔撚係 反依條講波佬

講事實, 佢馬後炮式講返全場比賽, 有咩意思 ?

根本一場波 係講緊 22 + 3 個人既決定去影響全局
有乜好講 ?

佢覺得自己一個人可以反哂所有賽後評論既人

佢講到 「美欺嗰粒波 係好撚重要」

喂 ? 鬼唔撚知 好撚重要呀 ?

定係你班傻鳩要人地講你知好重要先覺得好重要呀 ?

波台狗啲智慧低到無得再低, 可能又真係要人事後講畀佢聽 先識睇波既

禁區內犯規會比得益？球證唔記得吹/吹唔切唔等於得益wo

文沙 交失波 推甩腳 , 原來就係因為 唔夠經驗 , 仲要好撚型咁講「完」

真係大笑左出嚟

哇, 短短兩下失誤就見到人地唔夠經驗 係見解「獨到」既

唔係波台狗 推依個post 出嚟, 都唔知原來 波台狗係咁鍾意聽啲 on 9野

咁迪基亞 啲失誤 一定又係因為佢唔夠經驗啦

就係var執行既問題
成日都有人話如果犯規同check var中間入左波
究竟球波仲計唔計

行得var 就唔計
原則係犯規後所有野唔成立
唔同意咪唔好行var 冇話一定有著數的

講故佬真係講故佬

講到個故仔 幾好聽都好

個故仔一定係事實咩 ?

啲 on 9 野留返畀班 on 9 波台狗聽囉

記撚得畀錢去出席網聚呀

根本講真第一球都唔一定會吹，個波傳唔到佢到，手部拉衫輕微（球球角球都一定有拉手呢d講真），唔係拉完衫搞到冇左射門機會機本上好少吹

一早分析哂應該用咩陣式同陣容 ,馬後炮?

成段野18分鍾原來你剩係睇到 入個粒波好重要呢句?

呢段
[url]
[/url]由阿根庭 第一場輸波 佢已經講左係教練用人既問題 無怪過美斯啦|

你就真係衝出黎柒

何蛇

又交失波又甩腳，實好有經驗先做到啦

咩用人問題啫 , 你都 on 9 9
依樣野有答案架咩 ?

依啲咪就係我講既 一場波根本就係因為 2X 個球員 (連後備) + 一堆球證 既決定撈埋一齊之後既結果囉
有乜好評論先 ?

你不如去試上搵場賽馬嚟事後評論一下 就會明
隻馬準備幾好都好, 都會因為場上其他13 隻馬既走位去影響全個戰局
可以話因為隻大熱門馬唔走某個位 , 就失去個冠軍咩 ?

係你地本身思維太簡單 先會受依啲講故佬既一套
因為佢講既野 會帶領到你地既思維組織得好啲
就係咁簡單

係囉 同一道理 美欺 上兩場無表現 又有失誤 點解又唔係經驗問題呢 ?

哈 你答下你自己囉

點解唔可以做賽後評

你咁講好多YouTube Channel都執得
連登都好多人賽後評 係咪應該聽你講唔好開Po